香港打邊爐既餐廳，應該好快執9唒

邊個仲敢去打邊爐

岩岩係荃灣 經過啲火鍋店
仲有好多人食

【英國戰線】英國保守黨Luke de Pulford 有嘢同大家講! -
借個位，幫幫手推

我最期待既畫面好快出現

咁袁國勇都講左140萬人中招
總要有好似呢啲人存在先meet到target既

社會上總有低端人口未到死亡邊緣都唔識死、無呢班人個社會唔識轉

大把人唔撚識個死字點寫

全部死撚晒

natural selection

果時中國係沙士時有間火鍋店靠搞單人火鍋彈返起

其實140萬中招 係咪都會死哂？
香港醫療系統的負擔唔到咁多病人

一人邊爐應該OK

港醫生指打邊爐霧化效果增染疫風險 病毒可飄3米以外

都係死

又唔係因為打邊爐出事，係同人一齊食飯就會有呢個危險ga la